Sing hallelujah to the lord

好耐無聽，雖然唔信教，希望會係機場再聽到。

琴日有

前日先啱，琴日冇入機場

來一場大型宗教集會